塔羅問題

錢幣六，寶劍二，工作上點解

有無人知